（又贏）我國造出震驚世界汽車 美國人看都慌了

標題打錯 應該係美國人看到都笑了

車當船用 厲害了我的國

大家同人地講聲加油

千里黃河水滔滔 有千重山遇萬重浪 放肆我狂

洪水永不休

7分05秒 架野俾水沖走咗 好慘

7分30秒 美國人慌張了 活魚竟然出現在公路上

BGM

日本人驚呆了 竟然無漏電情況 看來中國電力發展超過西方上百年了

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

美國迪士尼嚇傻了 下年奧斯卡最佳配樂屬於中國宜昌了 音樂造詣媲美星球大戰音效了

Kero kero kero kero~~~

咁多日本人都關心中國水災

順便說聲宜昌水加油吧

石頭準備好未？

關心定係食花生？

沒有水哪有國 沒有國哪有災

中国加水！

厲害了我的國

希望石頭沖到三峽大壩 幫手塞住洪峰 絕對不能過危害宜昌種

D音樂😂

沒有水哪有國

沒有國哪有災

沒有災哪有難

沒有難哪能興邦？

做戲配樂係咁上下

假的假的 全都假的

黨沒說有事就沒事

竟然做到水力推動

雨打在你身 痛在我心

我願意繼續心痛 為同胞打打氣

滾滾長江東逝水 浪花屠盡英雄~

內置七前速波箱 水力發電 最高可行50海里每小時

你識條竹咩 快啲為我國取得世界第一打打氣 講句吉利說話

兩岸猿聲啼不住 輕舟已過萬重山

師兄 請出招

垃圾，咁細雨都叫大雨呀，根本冇水浸

萬水千山總是(災)情

係 其實拍緊戲 問晒地方政府 中央政府攞晒准許證

如果唔係點會一句聲都無出 一定係係掌握之中

支那人沒有一個是無辜的

咩沖走，係開船

無老解玩掟沙包，一定係fake news

黃河之水萬古流 這豈能是災？

是天降甘露呀

呢鋪真係be water

唔係沖走，架車頂唔住自動離場搵救兵
係支那專利無人汽車技術

啱 蘇州過後無艇搭 個人手腳慢 上唔到船 等下班啦

GDP數據準備好

腳stand by 緊

俾啲掙扎

係 下緊一場好大嘅棋雨

應該係拍戲啲人造雨黎

唔知可唔可以申請世界健力士紀錄 範圍最廣人造雨

上善若水

be water my friend

好快就砸美國隻腳

之後啲廢車落嚟香港做公務員車

my friend 個架唔係車黎 係船黎
咁嘅size應該係舢板
最多叫做震驚中外專利無人舢板

你都唔識嘅

如果唔係支那咁多車行電，好多應該收晒皮

用水力發電都賺唔少
世界第一

斷喇斷喇

厲害了

水浸車當新車賣 gdp gogogo

好撚大浪

電車浸完水都行到咁勁？ 厲害了我的國
又泥又水 應該勁過中國啲潛艇 用電又靚又環保

落咗成個禮拜乜事都冇

保險公司賠唔賠

香港黃雨level都冇
連登仔唔駛幻想三峽大壩會冧

哥兒們 咱們中國人有什麼大風浪沒見過

食草飲水都可以活上一年

黨是明燈 是咱們心中紅太陽

車子在大浪中跟著明燈 必定沖出東海 直插太平洋

懂了麼

反面教材

水為財呀你班美國佬識閪咩

因為是假的 拍緊新災難片
戲名 城中暗流

不日放映

黨好貼心，每個低層住戶都送私人泳池，城市又先進到可以市中心玩激流

賠咩？ 識行識走

交保費啦望

一定無事 基本法都無寫到

應該研究下水力發電車，大趨勢嚟

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

浸完遲早生鏽就梗架啦但起碼唔會當場死火行唔到先
但made in chi-na粒鋰電會唔會入水爆炸就...

水陸兩用自動駕駛車

中國 成為最大贏家

宜昌明明係有東方威尼斯之稱嘅水上城市 連登仔真係乜都唔識

內陸又有新鮮魚食 算係咁

好多人想搭船都無得搭 依家直情免費幫手送巨浪

快啲跪地叫萬歲

中國冇渠㗎，有都俾煙仔垃圾塞住咗

直頭獨市生意 威尼斯都望塵莫及

厉害了我的国

你有無睇㗎 架野係水入面行得仲快咗喎

技術起碼勁過tesla三十年

識啲野喎 送部俾你 以表揚你愛國愛黨

感謝黨

你就唔識呀 得宜昌係東方威尼斯咋咩？成個無漢湖北都係呀 國家AAAAA級自然風景區呀

東方威尼斯需要渠咩？咱們特色

又然

其實湖北係咁,夏天係必定水浸
沒事兒沒事兒,水庫爆左再算

以前華東水災好多香港人捐錢，依家...............捐你老母了。

你去過中國了沒有？中國宜昌是亞洲威尼斯唷親

怕啥？視頻出了以後5分鐘 魚就沒了！

你發緊夢

點會爆

魚兒都屈服係我國淫威下

邊個話水災 係咪想分裂國家 人地拍緊戲

爆左先算啦 中國咁強大點會爆

美國佬笑而不語

偉大的強國有五千年歷史，不怕的，全面轉型做中國特色社會主義習近平領導的水下世界城市，沒事宜

個壩真心講句好難會冧
但係支那話可以抵擋萬年一遇嘅洪水
而家上下齊浸
唔知班小粉紅點兜呢

強國汽車製造業又要復興了

摺被軍既血肉長城呢

你哋都唔識嘢
黨同國家不知幾好
幫人民清洗中共病毒
要感謝國家感謝黨要感恩

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

今年GDP靠氣車業啦
唔知到時地方政府
要收幾多錢去處理架車
水退後新一輪
割韭菜行動正式上線

笑死

舊既唔去，新既唔黎

國家級大型基建上線了

沒有破壞

那有建設

國家要發展

需人民努力

國家不會虧待人民的

又係波，唔見有人講漏電，定係已經死曬？

普通水浸姐
睇落無咩野
D人仲上街玩水
沒事兒啦